又贏！孫楊保鑣用鐵槌打爛血液樣本 拒藥檢隨時終身停賽

英國傳媒周日報道，中國游泳選手孫楊在去年九月的一次藥檢中拒絕提供尿液樣本，他的保鑣更用鐵槌敲破血液樣本，世界反禁藥組織已經向國際體育仲裁法庭提告，孫楊隨時面臨終身停賽。

據英國《星期日泰晤士報》周日的報道，世界反禁藥組織（WADA）去年九月四日曾經到孫楊位於浙江的家中進行突擊藥檢，不過孫楊當時並不在家，因此WADA人士等了一個小時。直至晚上11時孫楊回家後，一位護士向他抽血取樣，不過當WADA人員向孫楊要求尿液樣本時遭到拒絕。
孫楊當時表示WADA人員所出示的文件和證件不足以證明他們是獲WADA授權，因此拒絕合作。據報道指，當時孫楊的母親楊明亦在場，並向WADA人員聲稱自己與警察方面有關係，可以隨時叫警察來查證有關人員身份。

報道指事件擾攘多個小時，及後在場的WADA人員致電瑞典總部要求指示時，電話的另一方傳出玻璃破碎的聲音。據報孫楊當時指示自己的保鑣用鐵槌破壞已經存封好的血液樣本，更把測試官的文件撕爛，事件最後到凌晨四時才平息。
國際泳聯在本月初就有關事件召開聽證會，不過結果就指出，WADA人員當時準備的文件並不充份，認為責任並不在孫楊一方。不過WADA在上訴期內決定向國際體育仲裁法庭提出上訴，報道指假如WADA上訴得直的話，孫楊隨時面臨終生停賽。現時WADA和國際泳聯都未有就事件作出回應。
而孫楊一方就透過北京藍鵬律師事務所發聲明，指《星期日泰晤士報》的報道不實，並提出三點藥檢程序問題，指當日包括血、尿檢驗官在內的三名工作人員無法提供IRTM公司對檢查手授權文件，亦無法提供反禁藥檢查官資格證明及護士執業證等，另外三人也在報告中作虛假陳述。聲明亦指，國際泳聯在去年11月19日在瑞士洛桑舉行13小時的聽證會，孫楊本人、其代表律師張起淮、IDTM公司的證人也接受詢問，其後今年1月3日，國際泳聯裁決孫楊沒有違反世界反禁藥條例，因此孫楊保留追究《星期日泰晤士報》的法律權利。

The Sunday Times in London wrote that Sun and his team, including his mother Ming Yang, had concerns with the identification documents of testers and he and a security guard were alleged to have crushed a sealed vial with a hammer. If true, the incident could see the controversial swimmer facing a life ban from competition.

Sun already has a doping suspension to his name and was called out as a ‘drug cheat’ by Horton in Rio three years ago. Horton was able to back up his words with a thrilling victory but he was the subject of relentless online attacks from Chinese swimming fans, to whom Sun is little short of an icon.

尿紫楊

向WADA人員聲稱自己與警察方面有關係，可以隨時叫警察來查證有關人員身份。

將警民關係推向國際

屋企都要保鑣

得罪人多

其實正常都唔會俾 一來身有屎二來咁隨便俾自己口水尿血頭髮人 無啦啦犯罪現場出現自己DNA都有可能

睇完成篇野又覺得孫揚錯唔哂
無撚端端有機個鬼佬捕住我屋企話要抽我血抽我尿
我點撚知你地咩人

你嘅2嚟
運動比賽要驗尿是常識吧

突擊檢查 佢信唔信係一回事

驗還驗,若果真係如篇野所描術
一班無足夠證明自己係乜組織既人話要入你屋抽你血,你係咪咁順攤比人抽？

I am the king
I am the new world

佢地唔係習慣咗咩
成日有突擊檢查啦

中國或成最大贏家

以為係用

WADA人員所出示的文件和證件不足以證明他們是獲WADA授權
其實唔信真係唔奇 大陸乜野都可以假 文件證件有幾難做

國際泳聯在本月初就有關事件召開聽證會，不過結果就指出，WADA人員當時準備的文件並不充份，認為責任並不在孫楊一方。

習慣比一班無準備充份文件既陌生人抽血？
你ON9定點？

仲以為係用鎚打爛條 jj，終身不再檢

出貓無賴

「行得正企得正怕咩檢驗」

游左咁多年水
點會唔知有突擊檢查
你兩條五毛仲狡辯

照孫楊嘅邏輯，成個國家唔使運轉啦！

成篇野係話裁決咗孫揚無錯喎
而家係邊個狡辯？

身有屎

老千出千都要打跛手

估計最後中國俾錢搞掂

成段新聞得孫 x 自己講嘅版本

HK is not China, 唔好連累李慧詩

你班友係唔睇內文定睇文慣左睇一半

紫尿泳王 酸羊

淆底到 LUL 尿酸楊

反而想知wada竟然可以係中國境內突擊檢查咁張揚

話就話突擊，係中國由入境個刻應該都已經mon住曬先啱。

呢條撚屌不嬲都鳩

對人不對事係兒登嘅核心價值

好人好姐怕咩比人抽？

一人抽你一管血

先屌人派膠是連登常識吧。呢幾個月都收唔少低能仔既膠。
孫揚係垃圾但上過仲裁仲贏埋，睇埋上訴先好講

知有突擊檢查還突擊檢查
連文件都準備唔充足
又證明唔到係被受權
點解要比你驗

呢樣野一直都有既
當然如果你係話老共點解唔MON住佢防止孫楊出事既
只可以話又唔係第一個驗到出事有咩大不了啫
一個運動員駛咩咁大費周章

紫尿孫...止尿酸

就算證明到
但身有屎
你覺得佢會唔會驗啊屌
支那狗 洗橫手 唔意外掛？

證明到 佢唔合作
就抵比人告啦

返支那含柒啦

我又唔係個target，我係target咪比你抽
好人好姐怕咩比你抽？

又唔信
但又俾人抽血

連登真係人才輩出 連職業游泳運動完都有
得連登仔先知隨時都有突擊檢查

行得正企得正驚乜嘢人驗

你sure?

飛行檢查係不定時不定期架
一直都有架啦
你睇佢屌都係屌佢冇夠證明真係授權而唔係做要檢啦

蘋果真係cls

今次可惜文件不足

16 奧運唔敢贏1500M 驚比人驗

先唔講佢身有冇屎

唔係正式授權人員，
加有正式文件，
你點知佢抽血用具乾唔乾淨？
點知會唔會亂加料？

無真搜查令兼正確程序，
你會唔會比警察入屋搜查？

泳協咁講 睇嚟再上訴都唔會終身停賽咁wo

食中藥咪得LO

以大陸嘢為標準的話
根本出示乜都可疑

五毛出沒注意

抽完之後打爛佢都好正常啫，啲血比人攞去淋落兇殺現場都搞到佢成身蟻，雖然佢一開始就唔應該比人抽血

棚牙

以後警察上門搜查都唔洗攞搜查令啦，無做犯法野驚咩人搜

中國模式

正常啦

國際泳聯在本月初就有關事件召開聽證會，不過結果就指出，WADA人員當時準備的文件並不充份，認為責任並不在孫楊一方。

問題係呢到呀
睇晒篇文先好標籤人啦

搞到放生左條撚樣

邊撚隻支那狗呀？未聽過

上forum吹水都要有disclaimer

驗禁藥唔撚驚你
可唔可以唔好驗到fing 頭同大麻

紫尿楊毀藥檢樣本 WADA提告 中國或成最大贏家

叫阿公搞掂
又贏

留名

中國人：好人好者怕咩比人查？

你估係咪只突擊檢查你？
點解無聽其他國家泳手攪咁多野？

正宗支那狗式抵賴

無知一問 突擊檢查會咁夜成11點幾捕係佢屋企等佢返黎再突擊佢？

打草驚蛇咁黎突擊檢查 咁重算唔算突擊

你咁樣假設就無討論空間啦

按篇報導咁講 無足夠授權證明就黎拎你血液樣本同尿液樣本 當事人拒絕都合情合理

只不過呢件事既事主係支那人你地先話佢姐
根本對人唔對事 扮咩理性呀 直接屌支那垃圾咪算囉

國際泳聯在本月初就有關事件召開聽證會，不過結果就指出，WADA人員當時準備的文件並不充份，認為責任並不在孫楊一方。

連國際泳聯都咁講 重叫抵賴？

呢條垃圾食屎靠食禁藥上位

屋企就安全？

好人好姐怕咩查

啲回覆有7-8成都係對人不對事

抵死

大陸人改名真係求其
姓孫同姓楊生嘅仔叫孫揚

係

當期時WADA文件有冇充份就留翻個官定義喇

支那蟲從來都係男既賊女既雞 淨係識偷呃拐騙

話人文件不足但點解抽咗血先反檯
btw乜會有呢d突登走上你屋企抽你血呢d玩法架咩? 真心唔識

即係啲藥係平日keep住食？

梗係唔比啦，血樣本。文件不足求求其其，點知你乜用途

推

冇人問點解突擊檢驗嗰班人唔帶齊晒啲證明文件？

應該褫奪佢之前所有金牌